［集思廣益］一人一個藉口比摩佬解釋獌大敗？

我先，

因為熱刺換左主場，啲球員唔熟個場，所以輸。

原來係咁，難怪之前輸俾升班馬